[召集區］發覺出面愈來愈多人反波台

呢度有無管理員 ？
帶領波台ching一齊反攻

到底你班戇鳩CHING撚夠未？

今日波台又比人恰到上心口

仲有無其他反波台post?

選完特首班友又屎忽痕無野做撩交嗌

蓋清將戰勝歸來